馬會戶口號碼23553470好好反省下啦

平時排開priority，點知唔記得帶新一季既卡
諗住唔趕時間，跟返規矩排返普通counter啦
唔排猶自可，一排把幾火

首先有2-3個阿姐買6合彩複式已經問左一輪
咁算啦，預左阿姐係咁

好喇，到你23553470
男人老狗，拖住條女，入兩舊水落戶口
然後入完又現醒買張六合彩電腦飛，都仲未完
再係銀包拎20+20+10話要唱張50蚊

終於搞好哂，仲企係counter慢慢執好銀包擺位先走
本來你就咁斯斯然走左我都吹你唔脹
但衰在你on99，填飛入戶口
臨走仲要就咁丟低張收據係counter

我今舖就係要玩9你，一得閒就block 9你acc

咁比你周到 我都冇野好講

俾次機會

關你撚事
既然唔趕時間
咪返屋企拎番張新卡排priority囉

為咁撚小事打一大段野

支持

樓主輸唔切錢

抵撚死

我要係條女面前扮下野
無計...下次唔會

原來就係你

對唔字囉

點block 佢acount ?

Login 錯密碼

做得好

i see

夠唔夠女人㩒櫃員機慢

人地有女

等睇樓豬比人玩返轉頭

邊有人排開priority 會因為唔記得帶卡走返去排普通架
仲有做得呢啲動作嘅人都唔慌會成日賭錢啦，
你block 佢佢咪走去投注站買囉

登入權限已鎖。請透過「忘記密碼/網上登入答案」功能進行重設。

現成？現醒？

不誠實使用電腦

哩招又幾好

諗諗下我其實係幫緊佢
古語有云: 不賭是贏錢

一路好走23553470

到底有幾多個ip會撞呢個id?

Block左記得cap圖

雙贏，好事黎
六，日瘋狂block佢等佢買唔到波馬?

Mike

4月30生日？

巴打好波

比人check 到ip 係咪犯法

好波

Mike 430mm

精人出口。。。

抵撚死
最憎d仆街係馬會counter阻人搵食慢吞吞

樓豬放心拉我地會幫你搞掂

唔知點解啲賭撚成日覺得有priority好威
btw，真係有傻仔去block。。。

屌你老母 玩我account 報驚

賽馬日可以認住d廢老電話投注acc
佢地一定係唔識點整 一定去馬會狂屌

唔當面屌佢走去以身試法

咁你咪搞9啲職員

你唔好再撞我acc 我會報警處理

報驚都無用㗎，唔比人入錯戶口號碼咩

咁快block左佢？
等到跑馬果日先玩呀嘛

樓主搵定工啦

嚇鬼咩日日冇傻仔自爆俾人鎖啦

酸到

如果你平時落投注站落得多，唔記得帶甚至唔帶P卡，啲職員都認得你啦，洗鬼show

有啲P卡(多數紅卡)覺得自己辛辛苦苦一年賭到60萬，馬會升佢做P卡，就好撚威威大撚曬，一嚟就排P卡窗，有人阻住佢買就阿吱阿咗

真正有錢玩嘅(金卡，黑卡)果啲先係最低調最無所謂，你想買？買先啦我唔急

呢個post好笑

唔會囉，都係想快姐
但有d廢中廢老本身排緊隔離普通counter
以為下個到佢可以插埋黎，一插馬會職員就ban

但有時都會中伏，d大戶一野入幾雞or攞2萬
又企幾分鐘

好小學雞....

好撚垃圾 咁都走去同人計較
排得counter預左要等架啦
大撚把廢老夠耐啦
你唔次次出聲屌?
on9小學雞

事主出現

人地鬼佬溝通唔到讓吓人啦

一定犯法 仲要係馬會
樓上登入過既 RIP
人地一向馬會投訴 實捉到你
唔洗講咩唔小心入錯 有哂意圖

樓主實牙實齒講明要玩人 玩完

樓主出口，笨人出手

紅銀卡最撚垃圾

靠嚇呀？

我係三間唔同嘅便利店
搵三個唔同嘅售貨員
買三張唔同嘅電話咭
用三部唔同嘅電話上網login

咁都跟到我同佢挽鞋

事主如果你見到既話
請你即刻報警
樓主係有哂意圖不誠意使用電腦
等d on9 兒登仔以為玩人馬會acc好過引 唔駛負責任 仲叫人玩埋人份
我現實就係有個朋友係香討咁樣比人玩 最後報左警拉埋 入2條罪
Btw樓主你番去食屎啦 垃圾紅卡你講閪咩 排得隊預左要等啦 你唔記得拎卡你既事啦
如果事主唔報既話 我收工就網上報案
等你以爲自己好撚威？

如果樓主8點之前 唔道歉+同認錯玩人acc既話
我即刻網上報案 今次唔撚係同你假膠
等你最後個句咁撚型呀拿？ 我就玩鳩你？ ？

條友堅on9
1.入錢counter勁少人，都去排普通隊
2.入完錢返去慢慢用app買啦，使撚排

不過樓主玩到咁好危險

跑馬日再玩

唔好得個講字呀
我就買定花生既

除非去開佢地認得，好多時你買張6合彩都要你比身分證號碼check 可能太多撚樣話唔記得帶

Sd封email報警 5分鍾都唔駛
駛撚同樓主講笑咩

一個二個以為警犬好撚得閒周圍吠呀？

真係send 個email 就以為自己好撚威好撚叻好有成功感

希望報驚位巴打會上去差館協助調查啦

咁先可以阻嚇到樓豬呢啲仆街㗎嘛！！！

不過馬會戶口號碼真係好易唔記得
我都成日唔記得

你個名

俾你咁大一大真係京京
阿sir查起上黎首先check返事主幾時入過錢
再睇返cctv睇下邊個排後面就搞掂，又上新聞表揚警隊極速破案

得 你即刻摺埋收皮
收工即報

係咪覺得自己好撚醒

都唔明點解馬會咁落後, 你賭咁大智財卡睇唔到你係優越 要另外派張卡比你又無撚用

啲傻仔跟住做仲on9

總之樓主就網上話要玩人馬會ac 公開人地資料 而馬會ac唔係普通既ac黎 牽涉到錢銀野 呢d野可大可小
我點知樓主會唔會玩一玩 搞到人地落唔到注 無左一大筆錢？
唔想同你多講 呢d野交比警方判斷
怪就怪自己衰on9啦

收6點？

我報左警

Check你老母
成件事就算係你9up 你有撚哂意圖不誠實使用電腦
呢個馬會戶口號碼既人就係受害者
犯左法你都咁撚串？比哂機會你認低威
你要係網上世界型 你咪型飽佢

支持樓主

留名食花生

其實啦
鳩㩒報案就大把人都識
但係大部份差佬都唔會立案做野

立唔立案做野就唔知
我朋友個次就上門拉人 扣留48小時先

uwants 馬版 波版

年中幾多人玩人acc 比人拉

呢到d小朋友以為無成本有野玩

等睇戲

浪費阿sir 時間睇d 垃圾email

G持樓主

死全家啦你

最中意睇連登仔鬥拋
留名食花生

好型呀 我係女見到一定濕晒
摺埋啦屌你老母 拉到人記得同我講
到時我跪係度嗌你契爺呀 柒頭

差佬咁撚得閒咩 唔好玩喇

唔報警死全會

十卜樓豬
咪撚比啲撚樣拋到！

屌你老母

想知朋友個次嚴重到咩程度

圖？

買野果陣有冇蒙面？

賭得既都係on9啦
樓主講到自己同佢有分別咁

屌 我個account最近成日打錯
會唔會俾人拉？

呢三個步驟要你幾耐？

屌 我狗會會然俾人玩到買唔到馬 本來仲想射千零萬俾狗會賺 打去狗會問下點搞先

同得狗會賭，都知道無乜好下場
既然係咁，如果諗住賭就一定要堂堂正正行入馬會買張珍妃！

1.落街買珍妃去賭等於提高左賭波賭馬嘅門檻，你要換衫換褲落街買;亦間接令你避開左為賭而賭嘅心癮，唔會係馬會app睇睇下又心思思亂買一口(為買而買係輸錢嘅根源)

2.馬會食水深係人都知，而買珍妃嚟講就可以令馬會嘅成本提高。可能你會話一張紙對馬會黎講咩都唔係，但細心一諗，由你下定決心行入狗會買你嘅珍妃個一刻起，你得到嘅已經唔只係一條飛，而係成套嘅服務。由門口嘅保安檢視你成年未、到你用馬會嘅筆去畫飛、狗會入面嘅冷氣、各類賭博資訊嘅海報、到你俾完錢買珍妃服務員同你講嘅一聲{贏多啲}。呢一切絕對比你係馬會app㩒個制換嚟嘅{注項已被接納}更實際，亦可以令狗會係食我地水嘅同意付出一點代價。

3.如果有時間同心力嘅ching想係賭嘅同時又對抗一下狗會嘅話，亦可以將你嘅心水分細注碼去買。例如你想買一千蚊A隊主勝，你應該分一百注十蚊去買，咁你就會得到一百張十蚊A隊主勝嘅珍妃同我上述所講嘅服務一百次。
4.最後即使你場波輸左，但唔好忘記你仍然有手上嘅一張珍妃俾你去撕嚟洩心頭之恨！相比係馬會app睇返户口紀錄黎得更刻骨銘心！

最後，請大家想賭嘅話不妨買張真飛！

你叫左咁耐究竟報左警未？

事主今日就話想用呢個户口大手落盤，點知登入唔到喎，條飛又中嘅，刑事就未必，民事都有排玩

唔撚等得唔好撚排啦，今日打麻雀贏左六鷄幾，入返55k去馬會，後面條友係度屌晒鬼，我專登叫個職員數多次，吹呀，我大撚把時間

反果班友，問心。。。
如果你排m記自助售賣or atm既時候，前面有人扭扭擰擰，對住部機舞完一大輪都無進展
可能隔離條隊去左3個人，但你條隊都仲係果個人無郁過，你會點？
你地學會了包容嗎？真河蟹

如果我係佢，我會預備好$270
一野隊落個counter度講: 入$200同一張電腦飛
另唱一張50蚊紙
成件事smooth哂

最憎呢d冇效率既人

樓主開始驚咁喎
人地都係 counter買飛啦 你block人地個app有春用咩

入得二百你慌佢會緊要咩呢啲acc

係 差在未賣身Allin變李家誠

大佬好野

痴線，咁都可以入一段

成日排priority好威？
我成日排而家啲阿姨認得我咭都唔洗拎出黎又點？咪又係輸

唔好出黎刷存在感啦⋯⋯

冇實際經濟損失，差佬彩你都傻

原本去鴨記隨便買幾張太空卡好難捉，咁多提示又多cam實捉到

樓主係咪on9? 咁小事都要放上黎 唔順氣又唔敢當面屌 做男人做到你咁真係廢到呢

樓主消失了？

收到風樓主比人扣留48小時

聽清咁講完 原本3000一注
我分左10次黎買

成班死毒撚講就兇狠

清sick play

你唔係淆呀

一句講曬
唔報死全家

堅？

堅

source

樓主

R.I.P

嘩，block 撚咗未好撚大獲！！！？？？

有馬會識員上網隨意公開客人資料
依加有馬會a/c既人都好驚個人資料被公開
希望記者朋友關注下

另外 依加懷疑香港賽馬會違反個人私隱條例 希望警方可以維護法紀

有班荷官好無禮貌
呼呼喝喝咁
唔係下下享受服務 而係屌鳩佢服務

最on9係以為咩都可以post上網
有無人通知馬會同傳媒煲大佢

支持，呢啲賤種必需死。

罪行同超市用EPS再攞現金一樣

呢d人早50年出世
一早比人斬撚死咗横屍街頭

樓主13個鐘之前仲係荃灣見到ufo
報驚未呀你地？

同意，而家通街天眼DNA法證乜乜柒柒，只係阻止人犯法，但阻止唔到人做呢類衰嘢，我寧願佢真係比人斬死而個兇手走得甩，好過因為怕犯法而留呢種人响世上。

填飛入戶口有咩咁on9

推

真係拉咗 屌

啲正義撚做乜9，後面大把人排隊仲要慢條斯理嘅人係抵屌